垃圾西甲私家雞拜狗作客贏到西維爾 我清明節上山派真錢呀 人人有份

不過一定唔會發生
垃圾拜狗只係係德國威威

真係垃圾

唔輸都偷笑

話左

唔好以為入左球負碌波就然到啦

大家約個時間派我錢ok

肥鳩派me ok?

聽朝九點半見

你件拜狗係咪驚撚到閪維爾都要燈

西甲私家雞阿ching

收到風大巴黎最近都做左西甲私家雞
大家咁話啦